以後再無5p字只有連登字 岩吾岩先

以後大家吾洗再屌死番5p 番連登啦

吾系禁牙.jpg 改做連登 吾再系5p專屬

死番連登la

大家一齊講連登啪啪啪啪啪啪啪

好可憐 施捨個回覆俾你

邊個再屌我

吾撚洗你牙

吾系真心吾要

真心覺得你可憐

吾洗你可憐

國我我可憐 我地一齊發揚連登字

一負評一G持

多謝G持

希望大家幫我幫連發揚光大^_^

好眼訓了

估下第二個正評邊個比

sleep for the

真心G持我既手足^_^^_^^_^^_^^_^^_^^_^

有12個人G持你